山竹減弱為中颱風 料提前明傍晚登陸

渣ga

過完個菲律賓緊係啦 轉頭又增多番啦

增翻都係得cat 4

膠鐵安然度過

即係無事lu

廢物

邊度寫減弱為中颱風

新增內容)超級颱風「山竹」來勢洶洶，今晨2時10分前後在菲律賓登陸，卻未有因受地形破壞而減弱，更被指正處位形成已來最強時刻

樓主改新聞？

入面邊度有寫？